唔好再用“建制”叫班畜牲好冇

應該全面改口唔好再叫“建制派”。
“建制”聽落太正面，唔知以為佢地為香港建設好多。

叫番“保皇黨”、“保皇狗”或者“橡皮黨”好過.

自推

改變觀感由用字著手

保皇黨
親中派
親共派
賣港派
Etc

嘗試説 瀨共

推

不嬲叫保皇黨， 建制係褒獎佢

How about 毛黨派
毛澤東個”毛”

無錯，就係個觀感攪到啲老母們以為“建制”就係建設香港！
由班仆街個稱呼開始改正老母思想

賣港派